有冇人做緊pt的士狗？

純粹想渣下車搵外快 結婚好大開支。。
自己架車都賣撚左想渣返車過下手癮
但uber會比警犬伏不了。。
dc 9 聽聞一日有800入袋
係咪真？

1500

目標800，新入行都做到啦

咁一般一日賺幾多？

依一行多勞多得，一日有一千唔出奇

考試好似好難 有咩app係有齊所有答案？
同埋 如果成日用導航怕比客屌

我見長途都係用導航

導航有時唔準

運輸署比你本書咪有哂答案囉
你無兜好大既路 個客理鬼你用唔用導航咩